有冇人做過 博物館助理？

遲d要in呢份工，有冇巴絲知完左約有冇得續？係咪真係做打雜？

做緊打雜

我有fd做過 佢同我講守夜好危險 做唔過
除非你撚枝電筒撚得好出色

真係做打雜？我見香土2010有人咁講:
除非你係好頹或無咩大志的人,如果唔係千奇唔好做呢份工!入到去做,會當你打雜咁,完全學唔到野.裏面職級分得好清楚,唔係你做的野掂都唔會掂到,重要野唔會俾呢個位既人做.仲有,呢個位係無得續的,合約完之後出番出面,第一出面私人公司未必會承認個資歷,因為個位真係無野學到,第二呢個位好頹,做耐左我肯定你唔會適應到出面既世界----我宜家做緊類似的位,煩緊點走出去,之前呢個位的人都只係做左兩個月就走人

是咪仲適用於依家

翻生恐龍館？

推

我唔知你返咩博物館啦, 不過我個間就咩都要幫下手, 學唔學到嘢就睇同事肯唔肯教你同自己有無心學啦,可以坐足全日玩手機又可以忙足全日

唔好做 除非你有父幹

歷史博物館丫

講埋落去啦屌

但係大唔大機會有約續？個約得7個月 fresh grad唔想7個月後又揾第份

佢唔夠人手自然會續約,你諗下無人幫佢地執頭執尾真係做返死佢地

邊度揾

唔該哂絲打 但係你知唔知呢個職位前景係點丫 有冇機會可以升其他博物館位， eg助理館長果d

有d難度,做到館長級都變阿婆

不過如果係自己鍾意做又有咩所謂,7個月係經驗亦係回憶,話學唔到嘢我就唔係好信,睇你自己選擇啦

係既咁絲打知唔知佢interview會問d咩架？

I went to a museum the other day where I looked at every huge nineteenth-century painting in minute detail so as not to miss any wonderful things. My brother will be giving a party in a hotel rather than at home so as not to bother our neighboring homeowners.